清潔工裸體商機！ 辣媽「性感脫衣打掃

澳洲昆士蘭（Queensland）一間清潔公司推出「裸體」服務，客戶可以選擇要男性還是女性清潔工，同時還能選擇清潔工要穿著近乎裸體的衣物或是直接裸體來打掃，引發當地議員抨擊，不過該公司表示他們的業務需求蒸蒸日上，該公司一名女員工更透露，自己透過該工作每年賺進10.4萬美元，而且每周只要工作16小時。

▲清潔公司推出裸體清潔服務。（圖／翻攝自Bare All Cleaning Service）

據《每日郵報》報導，清潔公司「Bare All Cleaning Service」約成立5個月，該公司在官網上表示，他們提供家居清潔、清洗窗戶等各種不同服務，同時客戶可以選擇要男生或女生，還可以決定清潔工要穿著比基尼、濕T恤、裸上身或是全裸，不同的服裝、服務報價都不同。該公司指出，他們的服務讓無聊的苦差事變得有趣、性感。

▲清潔公司推出裸體清潔服務。（圖／翻攝自Bare All Cleaning Service）

一名在該公司擔任清潔工的28歲的單親辣媽透露，自己是商學畢業生，曾做過普通的清潔工作，但在該公司工作能賺到雙倍的薪水，工作時間也減少一半，現在她每週只要工作16小時，但是年收入卻達到10.4萬美元，她說：「我有一個很棒的身體，所以為什麼不炫耀它呢？我喜歡裸體而且享受肌膚在清掃時的感覺，所以我非常喜歡這份工作！」

▲清潔公司推出裸體清潔服務。（圖／翻攝自Bare All Cleaning Service）

不過該公司的服務也引起當地市議員抨擊，市議員克里克洛（Dawn Crichlow）7月時就表示，昆士蘭州連裸體海灘都沒有合法了，該公司怎麼會合法呢？克里克洛更質疑，這些員工用當裸體清潔工來過生活，但當地並不需要這種可恥的服務，要他們「去找一份真正的工作！」

對此該公司創辦人瓊斯（Brett Jones）則表示，該公司提供的不是性服務，而是清潔服務，不同之處在於人們得到的報酬比平常要多很多，稱他們的服務讓清潔工作不再乏味，更強調克里克洛的評論是「重傷」公司員工，堅稱該公司的服務完全合法。

鬼婆

又一次證明av走得好前

16小時一週
104k usd一年

打掃完又可以me too告9條友賺返筆

平均一日返2個鐘
6萬幾一個月

左膠睇住炒

幫客人清潔身體

中傷呀報紙佬識唔識字

呢啲先叫身體自主嫁嘛

成間公司都係斤欠直

全裸家政婦

我無叫過喎阿婆

清潔埋我

實加錢扑野

每星期返四日 一日四個鐘 一個月6皮 係咪好搵過ptgf?

my dirty maid

唔係,PTGF 成5千1Q/HR

4*4唔係辛苦啫 又唔洗俾人屌 同埋ptgf個價俾毒撚扯高到唔合理 中學生以外根本唔值錢 俾人玩撚到殘出嚟做雞學人收幾千蚊Q 唔好玩啦

可唔可以清潔埋條賓周

男性清潔工圖呢

入黎想睇男喎

都唔知請黎做咩，又唔摸得唔搞得，睇住佢抹下抹下，自己又扯旗辛撚苦

link 呢

用個閪幫你清潔 價錢另計

一俾港女聽到咁撚高人工，又會有一大堆申請Working Holiday 去做裸體家政嘅亞洲面孔

又有借口俾佢地做雞

擺明加錢有得屌西
同做按摩 唱K坐台一樣道理

瓊斯

其實不嬲都有，呢間可能攞到牌先張揚姐
美國都好多呢d maid service,仲要係Latina

有啲港女揸working holiday visa 都會去做呢啲

發撚過豬頭

重傷 -> 中傷

無身材
會窮

成日冇著衫褲 你老婆光脫脫打掃 豪放！

勁像GIGI HADID

客戶可以選擇要男性還是女性清潔工

清清下從後插入

同Shameless差唔多

都話靚既女人一出世已經係贏家

打個J射落地等佢繼續打掃

連登仔唔好咁酸啦
男人都可以裸體打掃架
不過冇乜人想睇你地 試下收平d

仲未變基post

咁貴不如直接叫雞啦 搞咁撚多野

女權撚全面進場

女權冇野講啦掛

做咩姐你

大噴漂白水味清潔劑

有無學生妹先

男性客戶要全裸男性清潔工

閪水洗賓周

唔知事前有冇得揀人
冇得揀比個大媽你就...

同請個脫衣舞女郎返屋企表演冇分別

馬德鐘

女人有權主動做叫身體自主
請你翻去做個時就叫物化女性

黎個肥婆就正

有得揀就好 無得揀屌你老母

Shameless 現實版

全裸家政婦 睇過好多套啦

陣間黎個 墜奶八字波
大肚腩

如果個唐氏綜合症知道有呢個服務
就唔使俾人拉了

你都可以去做,份工無性別歧視

咁男家政點解唔訪問埋搵幾多錢

台灣 AV 現實

想入行

call g 就call g 啦

時薪1000港幣左右，加一千可能有得屌，平過ptgf